點解ig有d人可以日日去旅行

日日係度post唔知去邊個國家玩同蒲
又唔係賣咩廣告
究竟係太有錢定咩

可能去旅行個陣影定再慢慢post

問人點解可以乜可以乜，不如問下自己點解乜都做唔到啦！

見過有人去一次旅行可以半年後都仲post 緊果陣既相

通常係d女先係咁姐，有唔同老闆照住，去邊都得啦

人地又唔係奴隸，只係過自己既生活啫

所以好多時一切都係幻覺

有啲人真係好識玩,
去一次分開幾次POST

又扮去左幾次

睇住個年度攻略去咪得

有幾難，機票咁平